[I/A] モバサカ Champions Manager (26) 公會戰即將開波

官網:

App Store:

Google Play:

Qoo app:

遊戲特點：
1. 半自動式玩法，主要控制傳波/自己扭/射波，比賽中途可以隨意轉戰術同換人。

2. 多樣性技能，主要玩技能配合，例如洛賓識插水，成功的話有FK/PK

3. 同星總能力值一樣，例如四星開頭戰力係80，每個四星角色都會係80，分別只在於五圍。

4. 高LV轉會市場係包括埋低LV轉會市場既球員

5. 無絕對勁既球員, 球員的技能互補互剋

遊戲攻略：
1. (日版官方攻略網)モバサカC究極攻略Wiki: 入面既野超齊, 唔明日文可以轉中/英文

2. Uber巴打整既攻略網:

3. (日版)化學作用圖鑑: , 如果有部分部員已出但未有係圖鑑網出既, 可以參考歐聯頭100名既金主, 或許可以找到一些端倪

4. (日版)化學作用doc(日本仔做, 得日文)

5. (陸版)各球員數據+技能詳細資料(包括突破後5圍分布和化學作用; 技能/化學作用會同日版有少許不同):

6. (doc)內有技能說明和詳細各球員既數據&連攜等(內容基於陸版, 同日版在球員的技能搭配上有少許分別, Credit to 安迪P):

Q & A:
Q 使唔使刷首抽?
A
1. 隻game一開頭送好多石同抽獎券, 刷到幾隻5星(有6星當bonus)就可以開, 5(6)星GK + FW優先; 抽咩池好呀? 初心者池 + 隨便啦(每個池都包含唔同球員, 自己睇岩邊個就抽啦)

2. (只限福引活動期間) 全部石用黎刷福引, 100石1次, 刷到2隻6星或以上就開局啦

3. (只限擲骰子活動期間) 全部石用黎擲骰子, 200石1次, 刷到2隻6星或以上就開局啦

Q 球員評分
A

Q 球員五圍點解?
A

Keep：基本救球能力
判斷力：反應能力，針對判斷足球位置之能力
指示：針對指揮防線之能力
冷靜：救12碼時冷靜能力
切替：攻守交替、進行反擊

Q 唔識睇戰術呀
A

Q 每日有咩任務?
A
1. 25次主線
2. 用skip 10次
3. 升級球員5次
4. 3次訓練
5. 3次聯賽
6. 1次更新轉會市場
7. 送3次AP俾朋友
8. 抽3次卡
9. 拎3次免費體力
10 .打2/4/6次油王盃
11. 完成19/23/26次日任

總獎品
1. Skip: 40
2. Diamond: 250
3. 人物EXP: 150
4. AP: 220
5. 水: 初:10 中:8

Q 初始買石x2係咩玩法?
A每個石x2係獨立計算(第一次)，你買左A yen，再買B yen，2個都會x2, mob社定期refresh初始買石x2; 唔急就等埋有儲值活動再買初始x2啦

Q 點用石最抵?
A
1. 可以花石係買體力(共14次, 50X2 -> 100X4 -> 150X4 -> 200X4)

2. 更新轉會市場(Lv10有15格球員, 用黎刷重覆球員覺醒/刷5, 6星球員, 共26次: 20X2 -> 35X4 -> 50X4 -> 65X4 -> 80X4 -> 95X4 -> 110X4);

3. 用係限定活動(環吹+福引/擲骰子); (會用石抽池既)建議改用係擲骰子度, 配合埋公會戰箱等活動, 每個月換返1/2隻岩心水既6星仲好

4. 強力建議爆石用黎刷forza/AP活動;
累積消石(累消)活動通常都係3PM開始, 所以有巴打選擇下午先爆石

Q 乜野係環吹呀?
A 用指定星數球員換其他星數球員(有機會中重覆, 吹之前睇pool有咩球員), 活動期間有機會有累消活動,係最後一日先吹CP值高

Q 關於轉會市場
A 1. 球員只要到突4, 就會有機會係轉會市場出現(e.g. 你有6星突4就有機會係LV1轉會市場出現); 有部分4/5/6星球員會根據轉會市場LV出現(Lv4或以上出5星; Lv7或以上出6星);

2. 球員星數:轉會市場出現率成反比

3. 球員覺醒:轉會市場出現率成正比

4. 隨著市場隨著lv 愈高, 投資在卡池既比例應該要愈低, 當然油王/卡池有你鍾意既球員/6星限定另計; 市場上到LV 7或以上，用石刷轉會市場係划算好多。新球員可以等每月Login 第21日張10抽券或者官方活動送既10連

5. 覺得某些球員永世都入唔到宜家既隊伍就賣剩一隻用黎開連/化學作用; 如果已經升左突4或之上, 就睇你想唔想花多1億買隻新返黎再賣返隻升左既, 咁就以後係轉會都見佢唔到(轉會指定除外)

Q 邊D 指定4/5/6星會係轉會市場出呀?
A 轉會市場 -> 右下角(碌落去會睇到更高lv既轉會指定球員)

Q 轉會市場出左5/6星但唔夠錢點算呀?
A 你唔更新轉會市場, 佢一直都係到, 儲夠錢就帶佢回家吧; 想拎每日最後個100石/100體力既任務, 唔夠錢又唔想放棄6星既, 唔該你課月卡, 每月幾十蚊; 至於油王, 就睇左技再諗買唔買啦

Q 轉會市場點先容易出5/6星呀?
A
1. 轉會市場LV要夠高

2. 身上既錢要少, 愈少愈好(幾百萬/幾十萬最理想); 以後刷forza賣球員/ 無用既4/5星可以留住先, 等到轉會市場出5/6星先再賣

Q 為什麼要儲5星??
A
1. 用黎升到突4博轉會 -> 覺醒 -> 參加5/6星歐聯

2. 開5星連攜

3. 解手紙

4. 開化學作用(加全屬性, 類似連攜功能, 放係"選手"個pool到就可以發動, 不用當正選/後備, 主要為5/6星, 4星較少)

5. 同一隻5星, 有覺1同覺0係化學作用加成都有少少唔同, 所以唔好怕浪費材料(基於資源有限, 用黎解化學作用既球員建議突滿一隻覺0就好了)

Q玩唔玩化學作用好呀?
A 化學作用, 小弟覺得都係俾油王玩多(6星); 如果你主玩5星歐聯, 可以儲5星球員既(每個球員各一隻就夠)
1. 通常都係同星有化學作用(i.e. 6星同6/5/4星; 5星同5/4星)

2. 無/微課/月卡族呢, 主要得5星化學作用呢條路, 6星就咪諗啦, 好簡單 - BBC組合 - 3隻6星我諗都要抽返黎
同埋, 無/微課個d, 5星儲D賣D = 事倍功半; 自己選擇要唔要行化學作用呢條路, 心大心細就

3. (如要玩)無論你係金主定月卡族, 6星建議最少留一隻用黎開連/化學作用

Q 每日送/拎既AP有幾多?
A 240(3次免費體)+12x24(自然回體)+220(日任)+朋友AP/簽到=unknown
>=748體
至於活動要爆幾多體就自己計

Q 可唔可以模擬器玩?
A 可以, 但係得海馬DROID4X可以開到, 夜神/BS都彈game(credit to 波係圓既)

Q 點引繼呀?
A

Q 各星數{全覺滿+全技滿(技2有分加五圍/主動, 後者加戰力較多)+有連攜+潛力滿}MAX戰力係幾多?
A 4星: >5千 5星: 10255 - 11919 6星: 19273 - 23315

Q 咩係Forza?
A Forza係限時活動, 通關刷點, 點數用來換5星球員/其他材料+道具; 巴打通常刷lv3

Q Forza點數可唔可以留係下次Forza活動?
A 可以, 不會消失/減少. Lv2: 6K戰力可以打, Lv3: 8K夠羸

Q Forza幾時換球員好?
A 活動最後一日先換/ 已經刷夠(同一球員共4張合約)你自己心水既球員, 急用既隨時換都得(唔擔保會打到足夠既合約). 另外小弟建議
1. 合約次數/技/位罝都係要考慮既地方(Forza首日就會有巴打PO各球員既評分, 供各位參考)

2. 有相同合約次數, PO你自己既球隊圖(with 各球員戰力圖)俾各位巴打討論+參考, 記得有自己想法先

3. forza如果無岩用既球員, 都建議爆石刷(最低限度都解哂forza全部任務), 換5星用黎環吹/賣5星搵返幾億/換6星材料

Q Forza任做完有咩獎品呀?
A
1. Diamonds 550
2. Forza點 450
3. AP 200
4. Skip 50張
5. EXP水 初: 15 中: 3

Q Forza每個池有無分大細獎?
A 根據巴打俾既數據, 機率應該各半

Q 體力大約換到幾多forza點?
A根據巴打俾既數據, 1體大約換到2.37點forza 點(已包括信封送既點; 保守用1體換2 forza點計)

Q 幾多Forza點換到一張球員合約?
A根據巴打俾既數據, 大約2158點(當佢2-3000點啦, 易記D)

Q 乜野係全體活動呀?
A 全體活動, 刷夠材料換獎勵, 分個人同全體獎品

i. 1場主線 = 8體 = 1個
ii. forza lv3 40體 = 6個
iii. 1場聯賽 = 2個

平時刷forza抵過主線, AP期間就刷主線啦(全體所需要既材料唔會x2)

Q轉會市場+手紙6星材料圖
A

Q 咩係AP活動?
A
1. AP活動=活動期間買夠6次體力(一次過買夠6次先刷主線 -> EXPx2, 材料x2, 水x2. 可以爆石全刷, 球員戰力極速增加; AP活動只限刷主線, 用黎刷forza完全無用(無exp x2, 水x2, 材料x2; forza點數都唔會x2)

2. 通常都係forza最後一日開始, 為期2日

3. 簽到活動某些日子會送體力, 可以留到AP活動先簽到(先買左6次AP再簽到拎體力, 自己留意返其活動時間幾時完結)

Q 球員材料(包括進階版)打咩關有呀?
A

Q 技能好難出呀
A 每個技能都有佢最好出既位置, 詳情參考 加上各技能互相配合都可以增加出技既機會

Q 點解巴打咁強調技能組合?
A 可以無視干擾, 高%射門率, 詳情睇doc -

Q 有無更多技2既說明呀?
A技2主要分7種:

1. (扭、傳、射、鏟、截、救大師)
頭5個大師，每升1 Level在所屬之單項額外+10
最後撲救大師，每升1 Level 各單項就額外+2
擁有以上加單項大師總戰力較下面其餘6種技2低!

2. FK 大師
中場及前鋒球員為主，以最高單項再額外+??%，開罰球時增加傳球/射門成功率
例如尼馬有FK Master, 如果搵佢射罰球/傳罰球，5圍分別係鏟800、截800、傳1200、扭3000、射1800，無論射罰球好、開罰球傳俾隊友好，都係以最高能力即係3000去做Base，再+??%...滿覺24 level FK Master?尼馬 = 3000 x 202%=6060，而非傳波?1200 x 202%=2424或者射門?1800 x 202%=3636

3. PK大師
中場及前鋒球員為主，以最高單項再額外+??%，射12碼時增加/射門成功率
解釋同FK大師，唔重複

4. CK 大師
中場及前鋒球員為主，以最高單項再額外+??%，開角球時增加傳球成功率
解釋同FK大師，唔重複

5. 火箭投球(Rocket Throw)
閘位或左/右中場為主，以最高單項再額外+??%，提升傳球成功率(只有界外球時發動)
呢招2技雖然係廢，但都建議升， 因為升左會加總戰力

6. 隊長技 (Team Leader)
選有隊長技?球員做隊長會額外BUFF全體球員(同場有2名或以上隊長技球員，效果唔會有疊加)

7. 闘争心
持有此技能球員接應角球/罰球總能力值的??%加入射門能力...提升射門成功率...
說明有啲難明，用例子再講... 邦路斯有闘争心, 有CK/FK走上嚟攻門，5圍分別係鏟3000、截3800、傳1000、扭1000、射1500，總能力值=10300，當佢技2係24LV(+136%)，即係14008，再加本身1500, 即係15508計算成功率

Q 團體buff會唔會疊加嫁??
A 唔會; A 跟 B 都有一樣既團buff, A/B都有機會各自開buff; 同時開會選擇較高技能等級既團buff

Q 隊長技點發動呀??
A 係formation set個位球員係隊長人選

Q Uber選出「最強技」
A

Q Uber既理想中場技能配搭(1月23號更新)
A

Q 點覺醒?
A 同星同名就可以覺, 加好多戰力;
4/5/6星要覺1食0LV同星同名, 主球員要突4
4/5/6星要覺2 食40LV突4同星同名, 主球員要突4
5/6星要覺3 食50LV突5同星同名, 主球員要突5
6星要覺4 食60LV突6同星同名, 主球員要突6

Q 點提升球員能力?
A

Q 聯賽點玩法?
A 排第一名升級, 最後一名降級. 強力建議手動玩聯賽, 勝率高好多;最後階段輸緊kill app, 有機會變羸/和, 完全0風險, 建議巴打咁做; 就算羸緊3球可以skip, 都建議auto到完場, 因為有巴打試過skip完變和/輸

Q 球員既潛力點搵返黎嫁?
A
1. 羸聯賽(在同自己戰力差唔多/戰力低過你好多既聯賽一直留級就可以順利咁屈潛力, 不要做第一/包尾就可以了, 拎第2平均8場勝利左右), 羸既話球員放正/後備都可以拎到潛力點

2. 花石買豆沙包(超貴, CP值超低)

3. 活動獎品/簽到

Q 球員潛力點加好?
A 首先無論如何都隨機加爆佢先, 直到潛力去到"0"個陣先認真洗.
姐係點呀? 未加爆佢之前每次加5-9點戰力, 去到潛力"0"就唔會再加戰力, 只會轉五圍數值; 加點無絕對, 有傾向 - 傾向可以參考突料個加值比例+技能(技能會受某一個五圍/全屬性會影響%) – e.g. 16射 16鏟 16截 32控 64傳, 咁個潛力比例可以係 1:1:1:2:4, 再慢慢洗到你心目中既"理想球員";

Q 點拎禮物?
A左下角禁齿輪 -> 道具(第一行第二個)

Q 點搵錢呀?
A
1. 課金抽球員賣,

2. 刷forza換5星再賣

3. 每日刷滿聯賽同油王盃

4. 賣無愛無用球員(4星或以下為主, 6星一定要留(無岩用既用黎環吹&留一隻用黎開連攜/化學作用), 5星就可以睇睇化學作用既Q&A再決定),

5. 升爆設施Lv(lv10, 裡面設施全爆, 一場主場最多有3.78M左右, 收入會浮動, 但最少都有3.4M以上

6. 換歐聯箱

Q 邊D 1/2/3/4/5星要留呀?
A
非轉會指定既3/4星都要留一隻, 以便開化學作用

Q 點升六星最有效率?
A 將啲六星佢升到突4(40/40+限界突破4)再等市場出相同6星去覺醒。另外如果後備有足夠位就放佢入去，打聯賽贏波升潛能。資金保留係1000萬歐羅留下(愈少愈好)，咁移籍出五/六星嘅機會球員就大啲

Q 如何減少資金，增加出5/6星嘅機會?
A 喺市場買晒啲一、二、三、四星球員，到刷到有五/六星球員就賣返出去...(係蝕錢架啦，但如果唔出五、六星嘅話，啲錢留喺度都冇X用...)

Q 六星覺1/2/3/4唔連攜戰力?
A覺1 唔連攜:戰力 9520/10998/11137；
覺2 唔連攜:戰力 11644/11833/13813/13996；
覺3 唔連攜 :戰力 14075/14317/16870/17105；
滿覺 唔連攜:戰力 16671/16972/20170/20463

Q 六星覺1/2/3/4連攜後戰力?
A覺1 連攜:戰力 10776/12489/12646；
覺2 連攜:戰力 13414/15708/15917；
覺3 連攜 :戰力 16246/19206/19213/19473；
滿覺 連攜:戰力 19273/22982/23315

Q 六星去/留?
A 如果資金短缺+已經賣晒啲一、二、三、四星...而又想立即夠錢買六星，建議賣(次序已分先後)
0覺五星、覺1五星、0覺六星*、覺2五星...

*0覺6星可再分幾種(排名已分先後)...移籍LV7、8會出嘅(即係Terry, Smalling, Jordi Alba, Di Maria, Modric, Hazard) ，呢啲可以先賣；
手紙人(F. Torres, Fabregas, Santi Carzola, Donnaruma)；
石抽/券抽六星；皇馬/拜仁/迪比限定POOL 六星

Q 點解0覺六星比覺2五星優先賣走?
A Help 到有說明，愈高覺醒回數，市場出嘅機會愈大，所以點解明明啲五星滿覺仲成9日喺市場見到佢哋就係咁解~

Q 邊啲球員拎去環吹?
如果要環吹0覺六星，請先睇睇該球員嘅技能/有冇連攜，唔係賣咗就好難抽返

Q 點換手紙?
A 通過指定主線後, 其要求既球員要Lv同突Max; 假設出左手紙, 跟住你本身就升爆左其中一隻, 就算之後即刻賣都係計1/4, 等錢使既可以賣左先

Q 連攜放後備都有?
A 放正選/後備都有

Q 關於主線通關
A
過晒6章要10000+戰力，全球員突4左右夠通關兼全3星。
過頭12章要30000+戰力，全球員要突5或4星覺1或以上。
過頭18章要60000+戰力，有部分5星覺1或以上。
而過完20章後基本上齊晒所有突料，但所需戰力要65000+戰力。

Q 有無最佳隊伍/球員呀?
A 無, 球員星數+覺醒次數優先, 同覺再諗自己球員既技能組合; 同星同覺同位置既可以升到突4博轉會(如果技能更靚既話), 唔使另外升爆佢, 浪費體力
球員選擇:
前期: 4/5/6星
中期: 5星覺1/2/3 + 6星覺0/1/2/3/4
後期: 5星覺3 + 6星覺1/2/3/4
最終期: 6星覺2/3/4

Q 隊波到左樽頸位果陣可以做咩野呀?
A
1. 投資石頭係刷轉會市場度, 用黎覺醒現有球員

2. 刷forza換6星突破素材/ 換5星球員賣錢

3. 每日得4次機會訓練(最好每次都刷到2點技點, 唔得就提前kill app重新黎過, 不會計算次數),

4. 要極度小心選擇球員黎升技(高星高覺,可以玩技能組合&岩你個陣優先); 另外可以投資石頭係技能度(每次固定50石), 加快提升戰力

Q 2/3 CB陣點擺有防空既DF好?
A 小弟覺得防空CB擺位最主要針對GK既大腳(包括後期6星公廁當馬)
如果打3CB(有防空)/ 2CB(有防空)
對方打1CF = 防空優先放CCB/ LCB
對方打2CF = 防空優先放LCB/ LCB
對方打3CF = 防空優先放CCB(呢個唔係好肯定, 好少見3CF)/ LCB
換言之, 有3CB, 其中一隻較弱, 可以優先放RCB

Q 點破盲眼陣?
A 技能組合成功就可以無視干擾, 破壞左CF既技能(當fox), 咁對面kill俾個CF個陣, CF就變左純粹普通射, match up全消既球員就會扣得好勁; 盲眼只針對CF位, 你打2/3個CF就可以破到/ 手動唔好傳俾已盲眼既CF

Q 點破鏈鎖陣?
A 速戰速決, 減少一切既傳球 - e.g. 大腳/長傳 + volley, 插水(PK/Shoot-FK)

Q 萬能碎片取得途徑??
A
1. 每月簽到
2. 全體活動
3. 擲骰子活動
4. 歐聯首次到達某些rank
5. 公會戰箱
6. 儲值活動

Q 咩係擲骰子活動呀?
A
1. 限時活動, 擲中某點拎不同獎品, 每日有一回無料試手氣, 獲得萬能碎片主要途徑.

2. 終點係1400點, 巴打們平均用110-120次/22000-24000完成, 換到80-100片萬能碎片左右+數個6星box

Q 每月萬能碎片有咩人呀?
A每期10隻6星(每期時限為1個月&唔包括限定)
第3期:

第2期:

第1期: [img]

Q 油王盃時間 & 說明
A 每個星期一上午4點再開始至星期日9點完. 油王盃係分class 同rank升 1 個class，即係由beginner I 升beginner II，簡言而之升羅馬數字升 1 個rank 即係由beginner V升high I，即係升稱號. 新一季開始時，稱號會下降一階(Rank)即PRO II > HIGH 1(新球季) ; HIGH V >BEGINNER I(新球季)

Q 油王盃詳情
A

Q油王盃任
A
1. 總共打200次
2. 總共羸80次
3. 10連勝(呢個CP值最高, 開頭一直輸到beginner, 再10連勝)

Q 油王盃心得
A

Q有無方法可以大量有skip卷?
A 課金/ 用120石買30張/ 打Forza點換野 / 解油王盃任 / 解任務(日任/一般/初心者)

Q 歐聯係咩黎嫁??
A

有4組，每一組都有5個rank ，贏波/出線加分, ，達到某一分就升rank, 分銅、銀、金、水晶、鑽石。

愈高rank就愈多medal得到(銅牌冠軍:1000分; 鑽石冠軍:2468分, 詳細自己入game睇)，WS同GX可以用50medal就可以抽到GX 幸運包（30%中六星）

Q 係歐聯模式, 玩家可以控制D咩野呀??
A
1. 主動選擇參與那個級別既賽事

2. 小組賽/ 淘汰賽, 每日2場, 賽前可改自己陣容+戰術(可以睇對方咩陣/球員而作出調整) +
只限自己主場出戰:
i. 草地 (對方 - 單一/全部數值五圍%)
ii. 天氣 (雙方 - 減低某些技能發揮)

3. 你只能控制賽前部署同等待最終結果. 比賽全AI決定, 戰力高+戰術岩你個陣+多進攻板斧=羸左8成(自己搵差唔多戰力打friendly, 應該會搵到岩自己陣既戰術)

4. 小組/ 淘汰賽出左局, 即日就可以再次報名, 第2日再黎過

Q 5/6星歐聯箱各物品率
A
Results:
1. 錢+水+石 = 90%左右
2. 錢 = 水 = 石 = 機率大概均等
3. 6星歐聯箱抽中5星box機率 = 5星歐聯箱既3倍
4. 6星歐聯箱抽中5/6星box機率 = 5星歐聯箱既9倍

Q 陸版公會戰說明
A

1. 公會戰有7層, 每1層要打既天數都唔同 e.g. 最低個層每星期打1日vs 最高係全部7日; 有13格做防守, 每1格係1個公會成員(用佢自己整隊做防守), 攻就攻對面公會個13格人, 每一日都唔同公會, 要全羸先進入下一層

2. 獎品:

i. 每日個人獎勵(最多16個, 有機率出到萬能碎片 )
ii. 每次公會戰完結既獎勵(每次都有7個公會, 分排名同層級既獎品數量有所不同) e.g. 最低個層排名第1會係公會賽季結束後各公會成員有19個
iii. 第5層或以上先會有某些球員碎片(陸版係7星碎, 日版我諗6星碎)

3. 有buff(扣貢獻)

4. 搵唔到點進入下一層既說明……(應該排名第1會有瓜…….!?)派最強13人(隊伍係佢本人自己)做防守，全體成員都可以攻擊，全羸進入下一層, 共7層

5. 公會打材料既關, 共7層; 每上一層既話, 跌既素材都會double, 所以層數愈高, 獎品愈豐富

Q 陸版(日後會出既港台版)同日版有咩分別呀?
A
港台版跟陸版設計相同
- 行VIP制(限你每日可以買體力既次數, 想買多D唔該儲值)
- 有7星球員制度(7星*200碎片換1隻7星, 其碎片取得途徑包括公會戰, 天梯和其他儲值/累消/抽抽樂)
- 轉會市場有n隻4,5,6星俾你選, 但係無日版既forza俾你刷錢, 想要錢呀?? 信用卡唔該
- 簽到無免費10連
- 有錢有高潮

日版係特別版
- 每日買體力次數無限制, 最多14次
- 有forza(刷錢, 刷黎覺滿玩5/6星歐聯又得), 全體活動(5/6星box, 6星碎片)和簽到送你免費10連(平均一個月最少2-3張10連嫁啦)
- 油王有油王玩; 無課/月卡族都可以輕鬆玩

以下係轟到你稀巴爛巴打既意見:
如果係刷素材次數方面：港Vip>日>港0課
活動送野：日>港
扭蛋機：日福引>港>日
潛在能力：日版打聯賽每日送；港要課金
玩家人數：日>港

另外港版有幾個大問題：
1）球員太多，而且跟陸版設定，有啲球員點數好跨張
2）球員連攜太多，重課同輕課距離好大
3）無得3-0 skip，一定要買掃蕩卷（雖然任何關都可以掃，但對無課玩家而然係好浪費時間）
4）技能訓練係佢隨機抽，無得自己揀，有時抽到啲無用既連攜技黎升
5）跟陸版既話，黎緊會有週貼紙/月貼紙，課金幫球員加技

港版好既位：
1）補底功能好明顯，第5-6下11連點都會中到一隻SS(6星）
2）轉會好易出SS人（但唔等於你夠錢買）
3）香港人玩，可以入公會群吹水

最後祝各位巴打早日聯賽LV10, 油王盃10連勝, 10連n*6星, 轉會市場狂出5/6星, 福引次次中特獎, 300次必中一抽入魂, 歐聯盃早日拎冠軍, 擲骰子活動拎必中6星box

有無人想入公會? 成員大多都係中新手 想入就留tg 有tg group可以大家交流下

繼續推一推

@okadanana

留名

求問有冇咩改善或見意升咩角色 或轉陣式。

之後搵到個有頭鎚技既前鋒就

無~ 推主線,練高你D人既戰力先~

好耐無上

零課應唔應該抽1000石10連？好似好抵

抵

由從有公會
呢度無人咁

中就抵
唔中呢度升到20下技
N次market

推啊

中左2隻4*

表示想join @ttsupertt

3次十連，一隻6星都冇

賣左港cmm 轉日

有人想放號 telegram pm @ttsupertt

苦主

1000石中5星高基連，都算值？

唔錯啦，手紙都要佢

呢個30連個個都會俾佢伏一次

防中既話 rakitic 定kmmich?
1000石中左rakitic

我都有隻RAKITIC.. 但D技好似麻麻.. 兩招BUFF 唔知作唔大唔大.
同埋我都用緊上次隻5星FROZA KIMMICH,,, 再入隻BUFF好似冇乜用咁

1次3隻5星
仲要有舒米高 終於有龍用

點解係到賣港服AC

佢應該係放左港服個ac 轉玩日服， 想收日服ac.
btw 自己課黎玩仲爽啦

養成game

我想問防守訓練係咪改難咗？而家場場都fail

繼續推 得番少量位置

要問老手， 我玩左6,7 次未成功過升到兩lv 技， 又懶得瘋狂kill apps

sorry, 我講keeper, 唔知你係咪其實講緊後衛， 後衛就真係要跟節奏左右禁

一時時 有時1212極條bar都上唔到

唔比快速鳩㩒 要快得嚟有節奏
不過真係一時時

反而我覺FW個訓練 啲守龍勁咗

轉會出左蘇9
洗唔洗賣6星去買？
如果要賣咁賣邊隻

賣哂d冇用4,3,2星先諗5,6星

幾時有全體

我之前係狂鳩禁 幾秒就收工
係前鋒先煩

呢1/2日啦
500萬下載實有

以前隻龍淨係識鳩撲 而家果隻下下死角都救到

依家練fw 都玩成幾個字先拎哂8點

過唔到人牆定點先， 我拎死角9 成都入

你老味聯賽d 人駛唔駛咁勁， 10-40% d 波球球入， 痴線嫁

成日比人中出

起腳便知有了， 我射8x % 死角有時都俾佢地接到實

有時射個下 個龍會移位先狗

龍一移位就知唔入

500萬都好似冇乜活動咁

勁靜

得課金活動

13日無料中拉膠

有無人想入公會? 成員大多都係中新手 想入就留tg 有tg group可以大家交流下
繼續推一推

歐皇又發功

/@kcppp

新玩未夠一個月

7萬幾戰

@sflamberge

等埋隻 Murillo 就換走馬天

75日無料仲未中

知唔知邊到有得收ac

點解日本網
邦路斯由最高評分
到而定比泰利基正連尼同施華超越？

咁岩有晒4隻但升左邦老斯先

FB gp好似有

分網唔準

想請教下

打4後 有翼嘅陣 點set先可以令隻閘乖乖地企係後場

而家右路用緊迪布尼搭Walker 但Walker 成日都成碌柒咁衝前拎波再失

個陣主要想打長傳 thx

@jb6948

貼紙.....玩撚完了

防守重視推一格 而且一定要有節拍去重整球員企位

即係將影帝擺去右邊（見你戰術想咁SET）

即係點

球員貼貼紙可以多招技 油王天下

月貼 周貼？

咁貼紙係點有?剩課金?

唉，隻隻都都要屈課金

估計黎緊一段時間都係要課先有啦 而且唔慌平

都係用碎片換

油王有錢 次次碎片課好課滿 好快人地11隻正選全部貼晒 你可能仲係一隻都冇
咁你到時仲玩唔玩?

遲早出埋7星，過百萬戰力

Thx 巴打 咁第二三項可以唔洗較？

我set向右本身係想迪布尼/摩迪 兩隻都係右邊可以長傳

巴打們，想知隻小林祐希同蘭奴捷亞點攞

Add pls

二三項無乜大影響，可試反擊果格縮返後，攻得太急前鋒未必走到位
反而長傳唔使set咁多
有技嘅長傳唔太受戰術影響，反而無技果d會踢到個波飛來飛去

明白曬 謝巴打

屌那星， 同個差唔多高2 萬戰既打聯賽， 我射三球7x, 7x, 99, 入三球
佢射三球55,26,26, 又係入三球

人地1x都會入，自己8x都唔會入

點解無全體活動

繼續等

聯賽打到灰， 俾人瘋狂中出

6聯已卡關

上左8級又點，三日得一隻5*
以前仲多

屌佢有FORZA最岩爆石打全體活動

應該聽日有

貼紙？隻game完了

出埋勛章更加唔洗玩

情報不是說了會有黃金周活動嗎？
應該下星期吧。

影響最大是無課老玩家吧，才剛追到十多萬，想可以和油王一戰時，又被拉開。

又無活動pk

寧願出多啲新人
加完貼紙變相唔同球員既技能變得重複，
隊隊都係拎住一樣技

此帖已死

等緊一陣更新

已更新了
出左貼紙 同全體...

佢岩岩送果58張碎片 係咪要換返本身自己有既球員先有用

射波得6星迪斯高 搵鬼玩

無咗簽到嘅

thanks

應該早左出 聽日/後日會出番掛

係 留石啦

免費射幾下都射下啦

兩個活動都唔吸引

10連卷中左古仔

萬8石係咪直接買到丙朗？

射完3下就收工

日版都變質了
課金大戰

唔係 係買佢既貼紙

還好
貼紙唔好俾人係咁買同係咁貼都還好

仲以為萬8石買到隻丙朗撚下

變曬標準隊

個幾月前仲諗住逃避油王先玩日版

果game 新mechanic（貼紙）六星果堆係點? 三招技?

甘心玩5星隊打5星杯其實無乜大影響

上次射波活動 運氣唔差既玩家應該入手C朗了
等下啦 同埋可能出Special皇馬球員

還好啦 好似已經無陸版咁「課金向」
1個球員只可以貼1張MVP+無限MOM
MVP同MOM貼用石 (課金)入手既代價唔低 要真油王先會課得多
我諗唔少課金玩家/月卡玩家都仲有玩既空間既

日版一直都有油王，只是無課都不難有5*、6*。之前油王同無課分別在於就算大家都覺滿c 朗，但油王果隻屬性都洗爆射，勁好多。現在加個貼紙，令無課再見唔到尾燈吧。
貼紙其實係比油王玩，因為油王都覺滿勝利11人了。
無課、輕課能大部分覺2，覺3已很厲害了。

點解佢係金色低

終於覺到1個

連埋手紙可以覺二

依家解到16-3

呢個陣有冇得玩落去？
想放小白同比真歷落去
推麥巴比代上去代伊卡迪

好似442好d
避免成日長傳俾左咸錫

唔小心賣左隻4星伊巴..過左成個月都抽唔返

今期forza換邊隻好

今期缺錢兑左隻，1萬3平平安安

即係邊隻

換錢邊隻都一樣

十連中左簡迪，又可以覺多個

ok

呢排拼圖有冇邊個中後場好用？

有冇人中巨大福引

中左

skip卷

最多都係中左3次100石

BTW多左mvp mom碎送 但少左兩張10抽卷 值得咩

我寧願佢比十抽券

有冇巴打貪過回鍋賞勵隻馬天尼斯（手纸人）
一隻都未練，係咪揾笨7?

要等7/12/14日，求日文jj

回解要因為1隻手紙人唔玩咁耐?

次次都SKIP卷, 佢老味

10抽中左9skip劵，之後終於。。。

50石

唔意外
中過2-3石炸

反正又唔洗錢

中左古天奴
但唔識擺

有冇咁易中

咪擺攻中

唔似呀，但中場有曬摩迪，法比同拉傑迪

擺AMC.好好用
扭一下射得..
4X -6X %都成日入.. .好似遠射易入D咁..
唔入都多數有CORNER.
但有時對面龍會飛上天接實

重課人士想入lihkg 有冇辦法聯絡到入會

巴打有冇性趣入頭10既盟
Lihkg 主盟巴打應該入唔到已經

點解冇乜點見過人哋用532陣式
見到大多數都係433 442
如果我要用532戰術又應該點配？

我係lihkg入面既一員
以我理解 就算你好高戰力好重課 如果唔係有人唔玩/唔夠活躍度 唔會無啦啦踼一個人走
如果你好想入 可以等由巴上水/我幫你係tg問下佢地
如果你無所謂 其實頭10盟可能同我地lihkg公會差唔多或姐更勁tim

btw 你可以貼圖講下大約幾多戰之類先

用442？

有無巴打答題中到十題...我次次都答中一兩題

識日文都得7-9題
有d真係講中文比你都唔識答

巴打抽中特獎會揀邊隻?
我後防水浸，占士/影帝/山狗/卡雲尼 你覺得誰係全能形?

Mob社愈嚟愈掠水，屌，棄驚

點解咁講?

試完陸版港版應該唔會咁諗

烏巴都棄

forza保定

今次4隻special 6星都幾勁
Btw梅拿招天狐技能出錯

5星 Sule 保定都正

有冇人呢2日打6星碎片跌少左好多

兩隻係咪互連

我。。真係少左好多。。

係，要打晒2個

無人推post

送account
有意請add

巨大福引伏到⋯

咁多位巴打借個位黎放下AC
冇咁多時間玩, 覺得有D困身

伊巴 覺3 有連
T. Silva 覺3 冇連
Kante 覺3 冇連
迪布尼 覺2 有連
Terry 覺3 冇連 齊+105化學
佐迪艾巴 覺2 有連
馬迪普 覺2 冇連
龍馬 覺2 冇連
F.Torres 覺4 有連
Hazard 覺3 有連
Smalling 覺4 冇連
so7 覺2 冇連 (有一隻冇食)
迪馬 覺3 冇連

曾經課過$350 收番$350 就算, 有意pm
thanks 巴打

課3百幾都17萬戰
我...

其實力谷可以18k 戰既
但攻守太唔平衡 haha

巴打有無tg 傾傾

巴打telegram傾傾 @kapwy

有意 放左未

想問下可以點排好啲

啱啱抽到Bonucci 但係好似同Ramos 差唔多咁

應唔應該升上去定係留返環吹trade 咗佢？

咁多位巴打 今日交收了
有人出500 不過好似真係太平
係fb gp見有個19k戰放5000

190k

高戰要睇點高戰 不過樓上個ac係幾好既

遲左一步TIM

有C7放高過5K都有可能

佢個acc 係爭保方

是嗎？有c7可以5000@@
我都有啊

你放5k等我考慮下先

一齊出

單防中 係咪維度爾最好？

比比好勁

有無人知點解

用咩方法俾錢？

買日本itunes課
最後解決左

本身FREE轉唔番用VISA課金
有無巴打有同樣問題
係咪即係局買ITUNE卡
純粹想買個每日送石同SKIP卷

好似限定左日本區信用卡 其他信用卡都用唔到
被逼買itunes卡

係
就算港區jcb都已經課唔到

其實買日本itunes 卡都好方便姐

有無人有六星沙拉 用後感

抽左中先

利撚all in

ALL左咩都冇

可唔可以一次過買十張月卡拎累計儲值？

可以呀。我之前買左4個月

5隻5* trade到6* Higuain
又出前鋒比我

唔該巴打

得18000石，應該簡C朗定保方貼紙

保方

5400石 終於射到沙拉
Box中夏神，好彩單抽卷中左韋利安

我之前用呢個陣

依家轉咗咁

感覺難入波過之前，係咪換 Milner 入去好啲？

同埋係咪用 Lukaku 好過 卡雲尼 / so咬

呢個賬值幾錢左右

多左個ac唔玩 有無巴打要

想要 可以比我玩嗎 thx巴打

可以啊 留個tg，我pm個帳號俾你引繼

你睇下有無人出價啦 都多六星

賣唔到多錢就算啦 放係到又無乜用

Thx:

點解靜咗咁多嘅

因為出左公會

收1個10萬戰力以上既巴打，有意留tg

原來係巴打開

一日先得幾個人推post

公會收一個十萬戰以上既巴打
暫時活躍排15，實力排45
唔係最勁既公會但一定係一個活躍既公會
入公會要入埋Tg group方邊溝通
有意麻煩留低tg

都唔知開唔開到下一個post

太耐無玩 都係hea玩 on淨係抽下野拎下野咁

實力排名。。。。
上星期LIHKG公會原本排第一，
不過遭到mob社迫害，派兩個超過700萬戰力公會同我地同組

上次我地同依家排第2同第10既公會同組
兩個公會都790萬戰以上
都唔知點分配

每日一推

2000分6*箱

每日免費抽

10抽券

我d 運返黎啦

我10連卷中Insigne

閃到仆街

10連現金卷

我應該練邊個中場好？#

全中場

練晒佢

打3421

有無巴打可以救下我 我已經爬左條link講引繼 跟晒啲步驟做 但都引繼唔到

呢張係我ipad到cap出黎

呢張就係iphone到cap出黎

可以點搞

放ac
細佬我好快離開香港有時差所以想放手
月卡仲有25日
大量2-3突

有意tg:

你又放AC

做咩又放
時差+8 姐係會負進度

試下洗左個browser cookie 我試過ok 洗完重新登入

其實時差有咩關係？

D daily任完全玩唔到咁濟 每日冇左幾百體
又冇得課

基羅拿華斯同華拉尼好似幾勁

其實零晨3 點refresh 同11 點refresh 都係咁玩姐

課我都係買日本itunes 卡如果ios

想抽皇馬

拿華斯

forza新Bale可以夾special C7
(BBC link , 下次9成出special Benzema)
但舊forza Bale又有傳中技 好難揀

新bale 同世三一樣

呢個post好可憐

推

基沙文

中6星box仲好

真 3隻都好過基沙文

留石吧

Sure

9萬戰求tg gp, 公會full都得

記球員日文名都算la,入埋架仔公會冇曬歸熟感

唔講仲以為已經冇人玩

基沙文勁? 新手想玩刷到佢 可開局?

唔勁, 要買mvp貼果招先好d

MVP貼果招? 咩意思 唔明

活動咪有啲striker嘅咩mom
買咗就可以多招技

好貴 有D要1萬8石

所以咪唔好用

咁中邊D先開局好

伊巴/保方 而家既話sp navas都可以

頭post有寫 其實中咩都無所謂

日版 刷轉會.好似好難刷咁...
玩左一個月.5*6*球員突破5
刷轉會刷極都無.得3隻球員覺醒過

我隻c朗同伊巴突爆哂左個幾月轉會都未出過一隻俾我

同港版既出現率差好遠.

1個月 你轉會lv幾?
以前轉會無咁多格 姐係每更新一次出現既球員數量少過E家

轉會始終係一樣唔洗理直接課石而得到六星既系統 average黎講唔洗好難出
1. 突4 2.身上唔好咁多錢 3.轉會上到10先啦

港版有轉會?

無錢係身隔2日就有6星 5星都大把

我知 其他球員都出唔少
但係呢兩隻真係2個月都未出到隻

玩左個半月今日第一次出c朗
仲同時出埋泰利
不過冇哂錢

轉會5LV 咋
依加有D 卡戰.所以就想刷到自己用既球員

5lv太低難出係正常

8lv轉會成個月，先出到幾個覺

10lv都難出la.你仲話你得5lv

真係早d訓la你

就係話 同港版有別
港版好易刷到 逼人抽人去賣再去買球員覺醒

有錯請指正
港版有補底 但係六星有易D抽? 有送咁多十抽?
你指既拎去賣再去買球員覺醒 買係指轉會?

我只見到日版多送十抽 又可以用game錢係轉會轉出黎既六星

港版計幸運值 即係好似 日版每日免費抽果個咁
但係港版既幸運值 所有pool都通用 但日版唔係

賣球員換錢 係轉會市場到買

起手隻尼馬玩到其他覺三覺四
隻閪屌都仲係覺1
好想入隊阿 幾時先可以出

新手留名
慶祝上到第5名

第5名係咩既第5名?

招13萬以上巴打，有4個空缺
會名：日本仔食撚屎！！
有意留tg

有冇巴打有公會空缺收我?
15萬戰

ID:西波FC

港版/陸版轉會易出咪仲伏~
港版/陸版 D 錢仲難搵~
日版多十連券同打forza賣球員~

任天狼7
巴打申請完講聲
我地會有個tg group 溝通

岩呀 唔岩日版無謂勉強 翻去同香港課長玩啦 個有6.5星球員 又有親切中文介面同配音

日版多福利咁多 港版不了 日版都話難玩真係幫你唔到

持續收人中

申左

.

黃金場都要同課長鬥
平民點玩

巴打可以留埋tg 等我加你入group

推

今個星期公會戰又要再激戰Galaxia

早晨

想問下呢兩個係咩任？卡咗成個月都解唔到

括號入面係你要升個球員個名
一開GAME就有
除非你賣左

好似唔比賣

Galaxia隊波痴線架
祝你好運

上期俾呢隊

同LIHKG同組
輸少當贏

問問各位意見
換邊隻好

on99想要沙膠
先出2張
easygo出左8張

唔該哂巴打，終於解到

Btw, 嗰兩個球員係賣唔到

機會黎了 環抽

環吹？成日覺得唔值咁
用咁多張5星，仲要比多幾千星先有一張六星

當你十抽幾次都唔中六星就會覺得好抵

係 以前送既十連易D中六星 家下難左 可能搞個機率
環吹就好睇你本身有幾多六星
你本身唔多咪難中相同囉 但都怕中埋D轉會六星 好似係世3果堆

上次我79自己畀石抽中保方
巴打可以參考下

保方出完個期免抽中左 到而家都未覺爆

我有一大堆覺0覺1排隊等覺

升技先係地獄

每日得果8點技能point

仲要唔好fail 唔好升錯人 升完到時又唔入隊真係

Agger

謝拉

80碎換左Mata

換左阿古同道友

3000石trade到smailling

做乜唔trade sp

換juanfran頂smalling定換costa同法比開連好

冇咁多5*

仲有2日你打 咁衝動

我都係想每樣一隻o者

我都想

我打左100 場先得1 張contract 呢排d contract 好撚難出

換完juanfran 都係要換costa 同法比同juanfran 開連

炒左法比佢啦

trade sp抵trade?

有十張 easygo了

我打極都係得2張
但係有3張拉膠

覺3架

法比真係麻麻地

有插水有正確算係咁
雖然都諗住升卡叔

要推傳球、盤球
不過勝在易拎

抵 上位技而且market會出點解唔trade
當然你抽到有當我冇講過

睇黎出美斯

特殊賽啲6星都幾正

好難齊腳打
Btw個版面柒左

佢Twitter 話聽日中午發布果個究竟係乜

咁日版係少啲人

快d 玩啦。

利申：未玩，放工先玩

好，成11張easygo,可以換一隻
希望中拿華斯

你打左幾多場

有冇巴打可以俾啲意見我，太多前鋒唔知點出 /出邊個好

點解會咁多
我打左萬分都係全部夾埋得4張

打左萬幾分啦，但係咁出easygo比我囉。。。
我想要拉膠呀，就先得2張

屌你啦我打122場都係得2張

我141場 4張

又有十連送

隻美斯唔係限定
5月30會入pool

入公海pool點博 點都抽架啦福引

係估唔到呢隻竟然唔係限定
皇巴個差別大到

同埋入得pool 遲d可能用puzzl換到

福引個期長到

沙拿同梅西邊個好d？

之後有都有排啦 早中早享受

梅咩西

個活動第2個點玩 入唔到波既

技能

係咪淨係衝擊波就得
我前面放左福仔同華dee 都入唔到

射到佢個龍門變弱就得

原來係咁 thanks

試過福仔1%都射得入

係咁射都唔入

應該打邊個活動可以1場攞到最多獎盃? 要2000個盃 有排打

Forza最抵
一場5個

40體 6個

ChampsFC 招有心長玩玩家一名，有公會tg, 高戰力優先。

打錯
多謝巴打更正

伏味濃

有無tg可以add
16萬戰

Tg @hkg001

屌佢老母，3點幾先醒起，打左十幾張合約冇換到，仲想環吹6星限定
仲有4張拉膠都冇換。。。

想del game

搞咩

gun

皇迷
冇換合約，打左十幾張
仲想環吹6星限定

屌佢老母！腦細ot整到我唔記得換
心碎，希望皇馬贏到歐聯，同隻game再出活動

我都係皇迷

應該forza一定會再出，我見佢有五星卻奧斯都未出

仲有5* Benzema

屌，打左4張拉膠，想換黎用
再換5張easygo環吹

變左等監獄馬。。。

打左幾多分。。

今日打到44000
諗住換曬十張

下次下次

點解唔早D換咁D先?...
你起碼換左4張拉膠先麻~

真係福引足120次拎張美斯

非洲人檢測

Forza換100分

暫時62定63下 1個5星box 2張10抽 2張單抽 2之定3次包 其他全67 真係非撚到唔敢信

我40抽剩係得1個6/5星box 不過中5星 同5,6張單抽

我都50次中得一個5星box同一張10抽

唔係美斯既話 一定唔會抽福引

其實本身有諗過all in 沙拿
美斯同佢2揀1

沙拿貼紙係狩人好勁
偷完狗衝入去

任天狼7收十萬戰以上既巴打
暫時活躍排第4，實力排33
唔係最勁既公會但一定係一個活躍既公會
快啲加入我地一齊每日打公會戰，搶利是，討論戰術排陣
入公會要入埋Tg group方邊溝通
有意麻煩申請完留低tg

最新記錄70抽乜都未有

睇黎好多人今次福引都中招

話晒都美斯 唔係美斯我都唔抽

單抽中左...

蛇蛇

睇黎要120抽用碎換

9成 除非佢出隻俾我覺1

我抽哂300唔計保底中兩隻

算係咁 我抽晒300都未必有2隻

仲有最後一個位

你肯定未用過契仔安

佢點

專門偷小朋友波

D貼紙萬幾石係咪真係有人買

少年你太年輕了
唔知呢個世界有好多油王咩

例如forza d npc 隊

仲諗住升佢

啱啱好十萬，send 咗request
game 名:永夜大帝fc

巴打有冇tg？
加埋你入group

唔該曬

日本仔食撚屎！！ 招13萬戰力以上巴打，有公會TG

ChampsFC 公會招有心長玩玩家一名，有tg group 交流。意者請留tg

法國隻洛里斯

suggest你睇定D先 之後可能有普通版

唔抽啦
佢入手方法乜都冇
轉會都唔知會唔會出

轉會會出

冇寫會出

咁唔知啦 一係佢又有bug 一係寫漏左 是旦一樣

可能啦
呢個就真係錯

成日都錯野 啲it狗真係

之前forza隻5星耶穌

可以開局？

可以~ 但有時間刷首抽既話
我建議你刷到法國龍+C7/美斯先開~

有C7就開啦 屌撚死人
要刷到洛里斯同C7同時有要刷到幾時先有

拎到Asensio
Ceballos + Asensio + Isco

推推先

呢個真 有c7就開啦

有冇人知一個球員可唔可以食晒mom同mvp?

頭先課左成120羊
夾埋活動既福引券共21張
然後激死人，得果2個2等獎

同埋佢

我抽130幾下得1個1等2個2等

升緊D 5*人打限定event

抽左120下攞左保底果隻就收左手
用石落轉會市場冇咁嬲

日本仔食撚屎！！ 招1名13萬戰力以上巴打

仲收唔收人？13萬戰

收啊 巴打申請完留個Tg

剛申請左

ChampsFC 公會招一名有意長玩玩家，實力排名15，有tg group 交流。 意者請留tg

剛申請左
蔡芯.SC

隻ander silva 利雲黎

好吸引。。。

有無人想入公會? 成員大多都係中新手 想入就留tg 有tg group可以大家交流下

有撚用 ? 自身都已經有鬥爭心

bug??

想搵個公會

係wo, 4*, 5*, 5*sp, 6*, 6*國家隊全部本身都有鬥爭。。。

不過就算冇都應該冇人會裝

係咪維護緊

係
維2個鐘

謝謝 港版咁孤寒都都派左10連慶祝鍠奪冠
唔知日版派啲咩

可能每人送一隻5星ramos

重未維護完？唔係1-3咩？

睇下會送咩

黃豆都冇粒

遲開機都唔送石

似係搞要課金既活動多d

抽中左隻特獎美欺

有無巴打教路，我而家應該點
而家打到第18關停左

賣ac 無乜時間玩了 每日都已經懶得刷體 求有心巴打接手

on9
apple更新唔到
係咁叫我轉香港store
轉左香港又叫我轉返日本

我幫你玩住先 你要玩返既我俾返你玩

其實圛BUFF緊唔緊要？
唔知用唔用碎換馬斯好

tg: ttsupertt 好有心收 港cmm玩到廿一萬

好多野買啊

個邊你玩到咁高戰就玩埋落去la

有冇高手解答下

セルヒオ・ラモスMVPステッカーの販売中止のお知らせ
NEW
平素は「モバサカC」をご利用いただき、誠にありがとうございます。

5/21(月) 16:00以降、ステッカーショップにて販売していました「セルヒオ・ラモス」選手のMVPステッカーにつきまして販売を中止させていただきました。
理由としましては、本MVPステッカーを利用した際に「闘争心」スキル自体が重複発生かのような誤解を与えるとのご意見を頂いたためです。
実際にはスキルレベルは上昇しますが、「闘争心」スキル自体が重複発生することはございません。
※今後も重複するステッカーにつきましては同様の仕様となります。
本件についてお知らせが遅くなりましたことを深くお詫び申し上げます。また、混乱を招いてしまいましたこと大変申し訳ございません。
今回、重複したスキル発動を期待され、本MVPステッカーをご購入されたユーザー様につきましては、購入時に使用されましたダイヤを返却させて頂きます。
以下のページよりお問い合わせ下さい。
お問い合わせページへ
この度は、ご迷惑をお掛け致しました事をお詫び申し上げます。

Bale

又黎屈錢

buff而家mvp保球王以外都係垃圾

屌原來拉傑迪mvp係永久機關

仆街更新唔到

係呀 俾保球王完全取代

等睇埋遲d kimmich mvp係咩

應該冇一隻可以廢過拉傑迪 永恆機關夾兩招buff 我心諗一堆buff就勁咩

真係成場打少一個咁 我依家洗點洗哂落兩種防守度打防中算

問題係 佢呢個位又唔可以冇傳冇控 因為佢成日走上走落 我跟油王洗法洗傳控剷算

場場都見佢行行企企同俾人偷波
但冇左佢兩招buff又唔得

一係你放棄拉傑迪換入保球王

保球王巴塞冠軍個排期間限定
依家油王都冇得換

即係依家都唔洗特登諗住？
我講緊正念

其實冇所謂 你自己配人 正念警醒唔一定要係同一個人身上 不過建議兩招都有 始終人地加64%你冇係輸蝕

巴利好抵屌，不過特別版好難開連

Tg pm我啦😭真係好有心玩埋呢邊

佢地係咪將大獎同2獎撈亂左

終於砌到自己心目中隊波

任天狼7收活躍巴打
最緊要常玩高活躍、每日簽到、會做任、打公會戰
暫時活躍排第23，實力排43
我地每日會一齊打公會戰，搶利是，討論戰術排陣，吹水
雖然唔係最勁既公會但一定係一個活躍既公會
想入公會的話要入埋Tg group 因為方邊溝通
有意麻煩申請完留低tg

有冇TG group 交流下???

5星巴神嘅貼紙買唔買得過？

你有冇入公會

有冇人用緊特別版巴利？

冇啊, 有公會收人?

買左

你唔係有古天奴嫁咩

我冇

記錯

ChampsFC 招一名有心長玩玩家，有團tg 交流討論，意者請留tg

買嚟打英人特殊賽都好

申左叫Geoffrey, TG@toxiccccccc

仲有冇巴打未有公會
快d加入我地啦

推下先

報名蔘加香港小姐

push

我玩左無幾耐, 可唔可以Join
ID係Dark Knight

想入求加

美欺福引剛完不久
國家美欺又黎啦
美欺fans荷包準備好未？

除左能力高d之外冇分別

想問有冇公會可以收留我
岩岩夠10萬戰
本身係個叫Platinum 嘅日本仔公會 想搵返個差唔多嘅香港人公會

留tg

嘩。。。第一個10抽

仲有一個位

Tg 我
@hkg001

日本仔食撚屎！！收13萬以上巴打，有TG GROUP

零討論

任天狼7收活躍巴打
最緊要常玩高活躍、每日簽到、會做任、打公會戰
暫時活躍排第23，實力排43
我地每日會一齊打公會戰，搶利是，討論戰術排陣，吹水
雖然唔係最勁既公會但一定係一個活躍既公會
想入公會的話要入埋Tg group 因為方邊溝通
有意麻煩申請完留低tg

推

全都都係招人

啲人去哂自己公會group討論

繼續收人

有無巴打知個空格咩黎

油皇

同你掉轉

Thx巴打

我淨係會開到赤魔之記憶

本身最初的一班人都已經入左連登公會
基本上舊人都無咩野問了~
咁新玩既~ 有咩問題都歡迎post 上黎問~

第一下就中

玩呢個未中過好野

收人

未中過好野x2

好想玩，仲未更新到

？係肥朗
想問下哥利斯馬化學有無c7?

?係月巴

肥朗咪月巴😯

以為問係咪月巴

再推

玩得返

冇正念，防中位應該用馬斯/維度/簡迪？

馬查好用，由其你無撚樣，簡迪有多一兩隻眼會好用

3隻都有用，睇對手出

同意。呢隻game後期排陣好重要，十五六萬打贏廿幾萬唔係話無可能

成日俾15,16萬贏 12萬都輸過

就係咁先好玩,起碼有得贏下油王

最慘係對住啲24,25萬油王多數贏唔到
對住10幾萬又贏唔到
最尷尬就係20萬開頭呢種時間

可能陣克陣問題既,第一場輸左試下換陣,有時有奇效

國家隊MVP!希望俾石買就得..

歡迎巴打加入

睇黎好多人棄驚
個個都係收人po

d人係棄驚定係喺晒自己公會tg度

不如大家貼下主力陣同ff陣

兩樣都係 新野出得太快

馬些路有愛?

去哂TG掛, 我課左好多西班牙

齊人?

少落底球員加上可以連大聖加上左閘因爲中場有節拍成日壓前

申請左

歡迎
可以留埋tg等我加你入去

LIHKG收15萬+或以上既巴打

17萬+

已滿 多謝支持

仲有一個位 歡迎巴打加入

更新左，旁述都轉埋

9萬戰力收唔收

拼圖換五星是否不智？

唔好意思
想問下點到有啲首抽帳買？

係，因為5星可以在forza刷，6星要抽

想換walker

無課悠閒玩嘅節奏真係好慢好慢.....

搏下福引

收啊
巴打申請完留個tg

申請左了

其實係睇有無需要。我之前都急要買轉會6*，所以用18碎換隻5*去賣。

求收留，14萬戰

巴打TG 係咩 我ADD你入GROUP先

我食曬材料但按究破無反應。
之後話我唔夠等級。試過重裝Game都咁。
求各位巴打幫手

1.第四個材料
2.去驗眼

我會去驗眼 唔該巴打

[代會長收人]

PaGeOne 公會收人, 共2個
戰力約17-18萬, 希望收有心長玩人士
內有波叔叔carry
記得每日簽到, 打公會戰即可
有意可聯絡會長, 有whatsapp 谷交流

會長TG:

我都笑左，唔好意思。
不過咁都睇唔到，巴打真係要驗眼。

2000分箱。

搞到重裝game

叔叔已經成為歷史

新人應該都會話邊個黎~

邊個黎?

前排更新唔到，個全體活動仲差600先拎到大獎6星限定
2日要4000體。。。一日有幾多體？

繼續推

我開左哥斯尼咋

有得賭波

大家點儲2000分
爆得多唔多石？

我每日爆2次50石，同埋公會30石。
ap日每日6條體。
到今日2千2多分。

解完日任全力打forza 唔爆石都夠
雙倍先打返普通

Ap兩日都買6次體
其餘就做日任清體打forza
依家差50分

Ap日雙倍啫係邊個
唔識睇日文
係咪有金字塔嗰個

家陣拼圖有冇值得6*換？

家陣拼圖有冇6*值得換？
打到1999

Dybala?

根度簡都好似幾好，不過sp會送

點解買唔到嗰500體

差佢先有2000分

屌佢仲要扣咗我幾次錢

可以點搞

公告好似話ios課金有問題

我屌

2000分有邊隻係好野？

梅拿

中左呢隻有咩評價

而家衰過原本個隻

如果送另計 抽就盡量唔好抽國家隊 多多錢都玩唔起

送既 原本個隻都唔撚用 見佢開到兩條化先諗下用唔用 見到貼出鎖鏈就唔開胃

收夠人
感謝各位

推呀

有冇人買帳？
有177球員碎，150mvp碎

同埋邊度可以放？

Tg:

仲有5千石

(0616)
LIHKG招一位巴打，要入TG喔

葡萄牙好唔好抽？有國家隊c朗
101射門

要抽埋施華..

伏引c朗
屌得過？

我意思係無決心抽埋連攜就唔好落坑

連係連國家隊？

緊係

無知一問, 福引抽到1等去邊度領獎?

國家隊無連同普通有連差幾遠？

左下角禁齒輪, 再禁道具

巴中左？好想抽，但連又國家隊

刷左半日，中左特等，正式開局

但國家隊冇連

公會招收新中老手
有tg gp吹水、討論排陣
要求每天簽到打協會戰即可
戰力不限
有意者請留ig

Tg

兩個Foxinbox
攻中落扭波大炮定直線大炮好
前者就攻中無正確 只可以靠兩個中場中比正確
後者就無扭波buff 大炮好大機會廢武功

我都想知

抽返隻國家隊Alli 便問題解決

你本身單攻中放大炮已經廢咗兩隻前鋒
波到佢就自己射哂

估波咁快派？
2邊我都係5~10%
拎得2個自選5星

我得單抽卷咋。

想要六星
賭波第一名係香港人

到底6星 點先突到架 等左成個月轉會都係沒

佢中咁多，買真錢就贏到笑

日日換錢
5星有個疤90扭波，好勁呀

一日最多換一千coins, 第一果個幾萬coins, 起碼中左幾場冷門。
你諗下如果真錢，一日羅一千蚊玩，但最後都贏左幾萬蚊wo

所以我玩分散，博中多d場次
等有機會上另外果個pool算

請問各位巴打有冇公會收人

18萬戰

任天狼7 收人
巴打如果有意 申請完留低TG

派箱

唉，得5星。。。
巴打想跟你買

你訓練到個球員突4先 轉會就會出
身上少錢D 轉會易D出
如果你心急就每日用少少石刷轉會 提議見到50石一下就收手 50石太貴

我都係跟公會d人買

下，我都係天狼
有tips?邊到

你有冇入tg group?

冇呀
想入，冇左2張6星

係公會到留低tg 我加你入去

LIHKG 公會招收成員
戰力需達 18萬up
每日上線簽到 打公會戰
需入tg group
有意請留tg聯絡

申左

TG: CisseCLS

有急事搵你，可否留一留TG

召喚謝拉

記得簽到 成日唔記得

半棄
見到個封面就成日諗起皇馬打贏咗利物浦

仲有咩手機game好玩

我而家都冇玩咩手機game 淨fgo同cm

FGO ??

Fate/Grand Order
抽蛋好伏既驚

巴打仲有無位，18萬+

[代會長收人]

PaGeOne 公會收人, 共4個
戰力約15-17萬, 希望收有心輕鬆長玩人士
記得每日簽到, 打公會戰即可
有意可聯絡會長, 有whatsapp 谷交流

會長TG:

「幫朋友放AC」
有意者留個言/TG

肯定是看完呢個新聞 即刻棄GAME

咁快出新做乜撚

仆街了

新作サッカーゲームの配信発表につきまして、皆様にご心配をおかけしてしまい、誠に申し訳ございません。

現在、「モバサカＣ」のサービスを終了する予定はございません。

「モバサカＣ」運営チームでは、今まで以上にお客様に楽しんでいただけるよう、引き続き全力を尽くす所存です。

そのためにも現在、新しい機能である「カップ戦」の開発や、新たな「レジェンドスターコラボ」の準備等を着々と進めております。
また当初、お客様同士の発信より盛り上がっていただいておりました、オンライン大会につきましても、不慣れではございますが、よりお楽しみいただけるよう、新たなチャレンジとして運営主体で実施させていただくことになりました。

これからも、皆様にお楽しみいただけるよう、試行錯誤ではございますが、サービスの改善、向上に全力で取り組んで行くことをお伝えいたします！

新作にも負けないよう、これからも真摯に運営を行っていきたいと思っております。
至らぬ点もあるかとは思いますが、引き続き「モバサカＣ」をお楽しみいただけますと幸いです。

今後ともどうぞよろしくお願いいたします。

プロデューサー 大熊

有公告話沒有停止cmm營運既打算。

會唔會變孤兒仔

執笠了，官方出新game

放AC，有意請加tg
@EricChoi

褔引多110次可以有C7 MVP 貼紙

$100 ok?

D人好低覺。

隻game就執，唔值錢

應該唔會執柒既 不過肯肯定將啲精力放晒去新驚到

還我血汗錢

用住高覺5星搭6星過渡住先,
咁唔係會打唔到上去

等新驚

隻新驚好似有港版 應該全世界同步出

有事前，但登錄唔到

都幾慘 出左半年都冇就可能變孤兒仔

其實又唔一定既，唔洗咁快咁灰

新唔包好

港版係有代理~ 新驚要玩都要玩日版啦~

朱千雪巴打

買ap嗰度超過最大值係咩意思

過咗1000體

有冇人知福引券可唔可以留下次用

可以

巨大都係？

咁就唔肯定

咁清左佢好d
唔該哂

tg: chriswong13037

新果個legendary match

正唔正先?

難打到咁不如唔好整出嚟

PaGeOne 公會收人, 共2個
戰力約12-17萬, 希望收有心長玩人士
記得每日簽到, 打公會戰即可
有意可聯絡會長, 有whatsapp 谷交流

會長TG:

正念同警醒應該用邊隻好？
比真歷抵唔抵換？d技好似都係麻麻

靜到

Kroos 拉傑迪 馬斯 Isco

咁正常即係得拉

kroos isco都限定唔洗諗

個個係group講野😂

請問各位師兄 我而家有國家限定大波拿 想開連攜 我睇GAME個到係要限定希古恩 但睇日本個攻略網 普通6星希古恩都得 咁只要係6星希古就得定係點？

要限定先可以連

kroos 最好

thank you 差D蝕左80塊比佢

係唔係有tg吹水谷？

你比你tg我 我加你

推一推

ChampsFC 招一有心長玩玩家，實力排名第6公會，有tg group 交流分享

有意請tg @hkg001

暫時滿左，謝謝各位支持

有冇公會收人？12萬戰日日800貢獻

我想知 戰術果到 係指我巴爾美斯果個位 定係 尼古斯保定果個位？定還是 2個位都係

應該咁講，果兩個位係指左路進攻方式同右路進攻方式。
所以翼位同閘位都有關。
但你如果校左偏守，閘位就比較少助攻。

頭6位大戰。

即係我較 左路守
咁我巴爾會照上前
而尼古斯就會小上前？

我係想話校o左偏守

有無巴打知第一二行個化學作用係咩人嚟？

歐聯頭100位好少人用dybala 搵唔到

第二行是祖記化，第一行是阿根廷

巴打知唔知化邊三個祖記人

ChampsFC 招一有心長玩玩家，實力排名第7公會，有tg group 交流分享

有意請tg @hkg001

第一頁日本攻略網有

果個無update到我見

睇第一頁日文果個excel啦

第一個應該係文素基治

唔該晒巴打 今期砌圖要買希古恩了咁

推一下

任天狼7收活躍巴打
最緊要常玩高活躍、每日簽到、會做任、打公會戰
暫時活躍排第27，實力排45
我地每日會一齊打公會戰，搶利是，討論戰術排陣，吹水
雖然唔係最勁既公會但一定係一個活躍既公會
想入公會的話要入埋Tg group 因為方邊溝通
有意麻煩申請完留低tg

想入tg gp
[member] leihiusan

傳奇個啲5 6星 係咪轉會場唔會出？即使您有同升到突4以上

唔會出

請問邊個account 好d? 我下面個個係見突然有新池試抽,上面就後昨日先開始玩
2個都係2日內
我超超新手咩都唔識,宜家先睇到呢個日版post
同埋我如果再試首抽應該抽咩池,d池種類多到我唔明又唔識日文

依家刷首抽可以用傳奇mega, 1500石10抽，12%6*，但抽到傳奇就再刷，因為轉會唔出唔岩新手，除非係油王新手。

最好依然有保方+呂布先開局。

唔想刷既話，就上面acc開啦。

唔該師兄,我無課玩家黎,咁個2個搞珠係咩黎?
我試過抽左ss 但我睇唔明個張卷係邊度開,望落去好似係2獎黎

傳奇mega 即係8日時限個個?

保方呂布又咩黎 我唔識d球員 sorry
邊個池會出?

呂布唔知係伊巴都算。
我要點解釋保方係保方？

你唔好抽1/300，抽step1-step6果部mega機，有普通球員，你睇球員一覽就知。首抽淨刷step1,唔岩就再刷。

另外，睇晒個post第一頁先。

請問係唔係呢2張?係既我試下睇邊個池有就抽,但你話step1 =抽1次10連? 咁要中晒2隻真係好難起碼我都唔知佢地2位同唔同池
點都好唔該師兄

刷唔到咪其他靚六星開局囉
日文網都有講中邊隻就開得

限定果堆就唔洗理啦

我唔識睇日文,好多謝你原本呢同己經有寫
即係寫special 個d全部唔洗理right?

國家隊依家太遲..
legend轉會唔會出，就算你有之後都升唔到
所以你睇原版啦

最好就中保方/伊巴
冇就尼馬/其他

主要我難明係我對足球係無知 係睇完世界杯想過下足球癮
起碼宜家有圖同知道抽咩池d ,唔該師兄
d好用9成special 卡黎既

想過下癮就隨便玩兩下算啦
唔好深入啦 是旦刷個有6星首抽玩咪算囉
本身對足球完全冇興趣會玩到好攰

我努力學習緊 ,玩左唔夠一日幾好feel
我上面圖個account 抽左3次 石,唔知有無on9 仔左 d人物好似全部無上榜

呢隻驚玩技能夾技能 技係夾到用咩本身冇咩所謂 而家比較多人用正確無比+fox

我技能有望晒wiki, 自己鍾意衝擊波,同大炮
值頭想射能死對面個龍門可惜無呢個設計, 我希望組到3隻衝擊波+2隻大炮
當然呢個只係夢想,我對d人扭波技無而無興趣
fox 我無中過咁制

自己想點組就組啦 冇話絕對對錯 大把人玩插水隊一樣打到曉飛

我追左幾頁見你地玩3演員,不過我唔係好明大致上係點運作?
同埋升技能要開左練習場先?

同埋衝擊波可否疊?即係一直用衝擊波降個龍 屬性值到射入為止

可以，黑起上黎，你負佢二百幾%都可以唔入

wtf?即係唔止計%?

因為你就算99%都可以唔入波，對方1%都可以入波。

嘩咁我真係唔知講咩好
請問有無圖教學玩衝擊波+大炮射球陣?
3q

係呢兩隻

我指抽呢個做首抽。
因為第一次10抽只是1500石，12%有6*。
6* 個底唔係紅色就係國家隊人或傳奇人，新手不建議。
你按選手出現一覽就知部抽卡機有咩人

新手唔使太早定型，到你有返咁上下數量6*而且高覺就會有個陣出黎。

多謝大家咁幫我 原來睇底色就得笑左

仲刷緊,打算刷到佢倒數完都無就用反上面個號
隻game 實在太好玩了

同埋玩完4-10 完全明白後衛同個龍好重要
我輸左5次先過到關

假設抽到心水角,之後都係抽 你上面圖個池?
定轉反1-6 mega ?

留住石睇下遲下有咩好抽比較好
因為呢個抽到最後都係legend人冇用

我意思係可以抽到第五回

新手建議課金換 legend 球員
Mega pool 或者 福引
兩樣都抽哂最佳

組隊指引 ： 一隊legend

新手留名

一隻六星都冇

咪老點人啦
唔係油王點玩legend呀？

你又知人地唔係？

福引 300抽 要玩legend 有幾難
先唔講送既保底卡路士 1等獎全部必中六星legend
仲有得打任拎10隻免費legend幫手開連
仲有得用分換mom mvp
咪鬼再水人抽堆過氣舊人好過啦

好啦你過300好貴啊 玩唔起
新手打主線 點都拎到接近1萬石
又有雙倍係到比人課 升lv包又多石
果到講緊有幾萬石 自己計下幾多錢
隨時課哂都唔夠40000累儲
Legend 球員講緊仲有兩個幾月時間
有心玩既打下主線 草下石 300抽都玩得起啦

你知唔知轉會唔會出？
你要課幾多先同一隻中到五隻可以覺滿？
你覺唔滿同隻覺滿6星打有咩優勢？

乜野"你又知人唔係油王"
屌你人地要課就會問課咩嫁啦

1等獎假架？
定係你拎住堆過氣六星 見到人地有legend眼組啊

仲有福引保底呢 你當睇唔到？

咁樣都有得嘈，返去個狗屋訓啦柒頭
你咪試下開個新ac，睇下咁玩法有冇覺滿既legend囉
仲有你講撚完一輪咪又係要課，人地有講過想課？
仲要話唔洗40000，好似好威咁，cls

你都戇鳩柒戇既 你自己拎黎嘈 又屌哂老母
用你隻屎眼睇撚清楚啦 一開頭講緊課金既建議去抽課引or mega 你又係到嘈嘈貢 你冇錢就搵多兩份工 咪撚咁得閒應機啦碌撚

//新手建議課金換 legend 球員//

你建議人地課金定係講課金建議呀柒頭
縮返入老母個臭西啦中文都唔識
一話你點人就起哂鋼，仲好意思話我
正一癲狗

建議課金用黎抽legend 啊 唔係抽你堆垃圾啊
分析你又話起哂鋼 又要屌人乜乜柒柒 你都搞撚笑
人地都未撚出聲 窮撚真係特別麻撚煩

新手建議課金，唔知以為你等mobcast出狗糧俾你食

利申：訓緊天橋底覆你

同人夾左新一年錢交年費未啊 你都搞撚笑

好地地分析講下新手點解可以玩到legend 就算要課金都唔係要課特別多 你要話我起哂鋼 你係咪被迫害妄想症 睇到邊句有屌鳩你 好地地咁講你又要屌哂鬼

巴打係咪今日乞食生意唔好咁撚燥底呀
又起我底想屌柒我點知冇野搵到
柒唔柒左少少呀癲狗

唔知邊個唔撚夠人講玩人身攻擊屌鳩人先呢可
我有份比錢你堆廢人乞米架 矇撚

抽到心水角 建議就sh石睇下之後有冇其他靚pool抽 例如伊巴保方c7美斯之類
始終ob你唔重課係唔會玩到
你肯重課就跟上面ching抽福引抽mega抽到尾 堆ob係而家最屈既人啦

沒錢就慢慢玩。
有錢就入legend,福引。卡路士抽哂黑仔都有保底2隻，打任一隻，用old coin又可換貼。
舊人special version點追都沒用，MoB唔出翻都吹佢唔帳

終於抽到刷左一日,now 我keep石定點?(我抽左傳奇池1次,用左送既銀卷7張)
唔該大家指導下

隻傳奇賣唔賣得?同埋我無課所以直頭唔洗升?
定用住先?

唔等錢使咪留住先囉

用住先羅，你都無乜人。
打主線推高戰力，再打forza。
無課就慢慢農。

有保方之後就儲石抽前鋒好啲 中場後衞用住5星先都唔差

明白,但師兄話抽fw 係指我抽每日不同池既fw 定係 1-6 號mega 機?

唔好抽每日唔同果個，果個最蝕
有時有特別活動eg福引/射龍門會比較抵抽
平時mega既話11000石保底一定中六星都可以考慮

唔明呢個技
【ダイビング】
ドリブルのパラメータが【+55%】アップし、相手チームのペナルティ発生の誘発に成功した場合、PKまたはFKを獲得できる

即係我最小要存11000石保底黎搞搞佢 ,咁我唔抽野住了,每日免費抽同等個張金卷算
唔該大家

插水，成功會有罰球/12碼

或者繼續抽你抽緊果個

而家未有特別好既前鋒pool
巴卡雖然唔差但亦算唔上好
儲下石先啦 你真係錯過左完美入坑timing
之前世界盃法包包皮福引諶稱新手入坑最佳期

唉我都唔想我就係睇完世界盃先想認知下足球,又玩緊電腦fm2018
個隻仲複習

我昨日個號(有幾隻6星同5星)係打完4-10 之後就明白無一個好龍門真係難成大事,有事d電腦後衛又未必咁醒水識剷人,比人長傳急攻就仆街了

對長傳要有遮斷 對正確無比要有領域 龍門唔係萬能 冇好中堅一樣俾人中出一百連發 我比較推薦用有全消既中堅 例如意粉個幾個老坑 你有保方搭個幾個意粉廢老好好夾 幾個廢老互連圍威喂

意粉廢老 ,我玩無論真人定game一向好敬老,唔該師兄

玩唔到,突發維護?

係呀1pm-3pm維護，想玩要等多陣

個轉會市場要幾多lv先可以升級?

講下笑啫

不過我聽你地咁講無課都好似係集中4,5星咁玩既?
因為要中重複黎突既關係?

初期無錢突黎用住先
戰力會高過無突既6星
到你有機會係市場轉到6星突/買
先賣走d4，5星

有無巴打開到最底中間個窿？

巴打想入會？ 留個tg

我望到傳奇池第2次抽必出5星,有d唔係好忍到手想抽

即係咁
如果抽就建議追埋落去 我講啲ob
覺得爆邊隻就覺邊隻

就算係5星legend呢家野轉會都係唔會出
抽唔中重覆嘅話突又突唔到，5星到後期又唔會點大用
唔係重課嘅話都係忍手好d

咁我乖乖地等好啦,勞煩師兄們如果知道個池適合我抽既提一提我
多謝大家

唔識點樣upgrade 個市場,仲係lv1 求解

打聯賽 每升一級聯賽去設施到可以升一級全部設施

3q so much ,btw 用3,4星配技能有d吃力不過配得好贏左好開心

個連鎖唔係全隊有加成咩?點解我放左呢個人物得佢自己有?
另外我有團結,有d技會相衝 cover左?

一個個人嗡計 要至少有3個左右先叫有D用

oh shit.....原來我誤會左
唔該師兄

全隊Buff (姐係一個人有技而發動就會Buff到人既) 係警醒同正念

好

仲有隊長技同節拍機

快速落位 係點樣教

有無圖指導下我,唔該你地

唔好懶，全部野係頭一頁有晒，

睇左先唔明至好問

今日試過比敵方1%射爆我個龍,sad 到仆街

我唔明最下面個2行求指導

Leihiusan

咩最下面兩行

左邊係落底 右邊係cut in 好似係

3q ,同埋剛出左10連金卷,即刻用定keep?

即用啦 卷唔使keep

你好, 新玩家,想入telegram group, 大家一起玩
@KitKo2009

新手入坑 有冇巴打可以建議下揀邊隻？

想問一下單抽卷, 儲夠十張可唔可以一次十抽? 新手問

唔可以, 只能一張一張抽

今期個累儲C朗貼係咪唔可以裝落國朗到?

想問下咁多位點樣係電腦玩，我試過係nox夜神模擬器會係咁彈機

第一頁第一個POST 已有寫可以用海馬模擬器, 不過佢都時不時就卡死, 流流地

基本上好多隻都勁 不過位置上我會選GK 始終防守都好緊要 而且用開一個技能好既龍門 玩大半年都唔會轉 基石呀

不過新手為什麼會玩國家隊？
上面基沙文同麥巴比係國家版嗎？
揀gk 都岩既，開麥巴比化。

唔該兩位巴打！ 不過其實得基沙文係國家版 果時唔識一抽就中基沙文就開左
即係揀GK>中場同後防？

我都係聽呢度d巴打講狗刷個勁龍先開局,因為個龍長用完全夠佢carry成隊
無龍你掃人幾多粒都比人爆

可唔可以同一個球員貼兩張唔同既mvp貼

唔係wo,你麥包比唔係國家版~
你可能開國家版麥包比同國家版基沙文亙連好D
6* 龍可以等萬能碎換~
今期有巴禾~ 可以換,之後等mvp碎換埋巴禾mvp也是不錯的龍~

ok 咁本身隻普通包皮應該用黎環吹定賣？

有無公會收人
50lv 115k戰力

Q 幾多Forza點換到一張球員合約?
A根據巴打俾既數據, 大約2158點(當佢2-3000點啦, 易記D)

本人是新玩家, 想問一下關於第一頁既Forza 任解釋

1. 我看現在每個球員都需要4500 點才能換, 為什麼這裡寫的是2158 點?
2. Forza 每點體力可以換到2個 Forza 點, 但我現在打LV.3, 一場還是40 體能得到 60 Forza 點, 感覺只有1.5 ... 想請教一下為什麼?

1，意思係每打2158點就掉一張約，你當廿幾場lv3就應該有1張約
2，因為間中會掉forza點，而且一場lv3係60-100forza點（60，80，或100）。統計數據而已。

留返黎開化都得

謝謝你的回覆，我明白哂了👍👍
不過我太黑仔，成日都五十同六十。

今日個公告講咩。。。。

以下選手8月7日後不再出,包括轉會,超敏,mom,mvp:
・ A･ヤヌ
A Giannou 2*
・Z･イブラヒモヴィッチ
Z IBrahimovic 伊巴 6* , 4*
・アーメド・ムサ
A Musa 5* 尼日國家版
・ヴィダ
搵唔到
・オチョア
G Ochoa 4*
・カルロス･ベラ
C Vela 2*
・クラマリッチ
搵唔到
・クリシー
G Clichy 5*,3*
・サマルツィッチ
M Samardzic 2*
・サミル･ナスリ
S Nasri 3*
・シケイラ
Siqueira 2*
・ジュリオ･セザル
Julio Cesar 5*, 2*
・ジョン･テリー
J Terry 6*, 4*
・スニガ
J Zuniga 1*
・チアゴ･メンデス
Tiago 3*
・チョルルカ
搵唔到
・ツィーラー
R Zieler 4*
・デミチェリス
M Demichelis 2*
・トゥラン
A Turan 6*, 4*
・ピアツァ
M Pjaca 5*, 3*
・ビアビアニー
J Biabiany 3*
・ピヴァリッチ
搵唔到
・ペッレ
G Pelle 4*
・レゲス
Femando Reges 4*
・レナト･アウグスト
Renato Augusto 4*
・レビッチ
A Rebic 6* 克仔國家版
・ロドウェル
J Rodwell 1*
・長友佑都 5*
・ 本田圭佑 3*

Rebic岩岩出就配信停止 ?

正仆街。。唔少人升到覺3 或 等緊佢mvp mom 碎片換。。。

開左新post

推爆呢個佢先~

泰利 伊巴
屌你老母

表示想join @KitKo2009

新手想問萬能碎片有冇得keep下一個pool?